有無人拍拖之後就肥咗好多？

啲人成日話幸福肥

有仔就收皮啦

銀包瘦咗

肥左15kg........

利申：我係男

肥唔係好事呢

唔撚洗咁掛

搞咩呀巴
不過我都

次次同女朋友食飯我都會叫好多野俾佢食， 結果食唔曬而我又唔想嘥嘢就會食多咗 加埋女朋友好鐘意飲可樂，我就本身勁少飲 結果我飲埋一份

肥左2kg😟
利申 肥左好耐
出左黎做野瘦唔番

不自覺咁肥
已經唔係成日見面食飯都可以肥

巴打成日送嘢俾女朋友？

女朋友係咪眼闊肚窄果啲？
我都好鍾意飲可樂 不過淨係飲zero 同light 但凍嘢都會有腩

2kg 唔算好多呀

可能拍得開心個人就易吸收 係好事定壞事

肥左廿鎊

我都差唔多

肥唔到嘅體質
長期保持最fit狀態

搞咩呀巴打 做占啦屌

我都係 由60kg 變到依家75kg
最慘係由瓜子臉變左國字臉
每次決心想減肥嘅時候，女朋友就會食唔曬啲野，之後比我食

你女朋友有無肥
我以前都係食極唔肥嘅體質
我以為可以一直咁落去

人大左易肥難瘦

我都係...
利申:絲
而家仲重過條仔⋯

屌原來你有仔

幾高先
國字臉
女朋友似有心儲肥你

有時覺得自己成個發漲麵包咁

唉屌 不要再說了
唯有叫自己唔好食咁多嘢

絲打幾高幾重
我再咁落去都就重過佢喇

你係 ？

以前身材好fit，出街都有男仔搭下訕咁
而家個個識既都話我肥左
著短褲仔對腳啲肉鬆泡泡
偏偏男朋友愈見我肥愈興奮

2年幾肥左起碼廿磅

利申：男

165
拍咗兩年，兩年嚟都一直狂比野我食
變到又矮又肥又樣衰

你fans

絲打你咪呀你
男朋友梗係開心養到你肥肥白白佢不知幾有滿足感

男仔拍拖係咪易肥啲

你女朋友似乎有儲肥你
佢有無肥到先

連登都有fans

銀包瘦到骨都就黎無得剩
人就肥左5kg

有些人是比較激烈～

不吃飯～吃can fish

男友好似肥左 雖然體重好似無改變

用曬係食度？

咁就唔肥喇咩

好深 上咗磅先再講

拍拖一定係肥
條女中意食好西，又要食甜品
個個星期都有1，2日咁食，好難唔肥

有，肥左好多，要做gym keep返。

只有蛋白質 鹽水嗰隻 應該唔會肥～

深喉得多 所以反曬胃～

184 130>80>100>82 now